29歲男子趁女友入產房剖腹生B 與44歲外母私奔另築愛巢

29歲男子趁女友入產房剖腹生B 與44歲外母私奔另築愛巢

與另一半拍拖，無非都想大家坦承相對。可是英國一名24歲女生，就經歷最心痛的被背叛。事關她十月懷胎，到醫院產房剖腹產子時，另一半卻趁機作出背叛的行為，而男友出軌的對象，更令女子感到崩潰。

根據外媒的報道，英國24歲女生Jess Aldridge與29歲男友Ryan Shelton在網上交友平台認識後交往了3年，兩人本身已育有2歲女兒，去年Jess再度懷孕，於是與男友搬回娘家與父母同住，方便44歲媽媽幫忙照顧小女兒。可是男友與外母同住之後，竟發展成地下情，有時還忍不住在家中公然調情。Jess指J過去男友跟母親每晚在廚房裡談天說地，更親眼見到男友觸碰母親臀部，或在梳化上緊貼而坐。可是每次問到兩人是否有染，他們都一致否認。

直至Jess入院剖腹誕下兒子Reuben，可是男友當天僅探望兒子數分鐘後就離開，更殘忍地傳信息給女友指要分手。Jess兩天後出院回家，發現男友跟母親已搬走，並覓得新居另築愛巢。Jess對此大受打擊：「你會希望外婆愛上孫兒，而不是孫兒的父親。媽媽本應是我2名孩子的外婆，現在她竟跟我男友向我開出一個糟糕的玩笑。」Jess的母親曾離過婚，後來再婚至今12年，她隨後向Jess坦白一切，解釋：「我們不能控制愛上誰」，現時她與Ryan Shelton在Facebook公開情侶關係，卻未向Jess道歉。

圖呢？

[url]
[/url]

條女啲抬頭紋多到

如果男友同女友老母生左個仔 咁女友感該叫細佬定係阿仔？

不用努力了

個額頭咩事

MILF

點解會係阿仔？

如果佢兩個結左婚應該點叫好

我個腦白咗一下個關係好複雜

應該問女友個仔應該點個女友老母生出黎個仔，要叫細佬定舅父？

又諗起 多謝外公

24成40咁

同件背心一樣多蚊